可口可樂對新疆聲明

Statement on Xinjiang
Date Published:

12/28/2020
Respect for human rights is a fundamental value of The Coca-Cola Company. We strive to respect human rights in accordance with the UN Guiding Principles on Business and Human Rights in our relationships with our employees, suppliers and independent bottlers.  Our Human Rights policy applies to The Coca-Cola Company, the entities that we own, the entities in which we hold a majority interest and the facilities that we manage. The Company also expects independent bottlers and suppliers to uphold these principles and urges them to adopt similar policies within their own businesses.

The company has established Supplier Guiding Principles (SGP) to ensure that companies supplying us with goods and services adhere to the same workplace values and expectations that we require of ourselves. As part of regular conduct of business, the company conducts third-party audits & SGP trainings of all bottling facilities as well as our suppliers around the world, including those in China, to ensure full compliance.

In terms of The Company’s advocacy efforts, the Company previously sought to explain to congressional staff the process and due diligence that we exercise over our supply chain. In accordance with US disclosure requirements, the company regularly submits disclosures about our  political advocacy. We will continue to engage directly, or through industry associations and stakeholders, to clarify questions that the legislature or Executive Branch may have with regard to supply-chain related legislation.

好快支國人要食草，真內循環

D美資企業夾埋？

抵制可口可樂

無得飲可樂了

我地就黎要飲尿啦...

12/28/2020

遍文其實似係純粹講番自己係會跟國際規條+戴定頭盔鋪路，但總好過乜都唔講

擺明政府做嘢
商家佬邊會同你講良心

12/28/2020
都唔係依家先出

支持大支那經濟圈
支回力鏢真係黎得快

Date Published:

12/28/2020

飲康師傅

vitamin water變咗支那廠造

中國人唔係咁諗

同其他左翼議題一樣
而家發聲譴責中共打壓維吾爾人就係politically correct
所以個個都爭住出嚟發聲明

仲有百事
但百事都幾奶下

拉

百事大陸市場應該大過可口

內文完全冇講Xinjiang

邊個飲可樂就係漢奸

北韓都有汽水飲啦
強國咁大驚西

中國百事under康師傅

中國人飲咩可樂呀
飲雙蒸啦

飲白事可樂啦

內文似係特登唔提新疆，hea出份聲明當交左功課就算

會唔會燒到太古
華南地區可樂係太古製造銷售

咱們還有pepsi

哎喲 可樂都無得飲囉

支共記住繼續串嘴落去

人食人

支持支那抵制可口可樂旗下所有產品

push

可樂又唔用新疆棉 抵制！

推

總之唔跪係到奶就係敵人

嘩今鋪天下圍支
波台手足準備陪習習食草了

唔出聲=心裡有鬼=敵人

其實百事都幾啱以抄起家嘅大陸人

屌你班毅進連登仔唔識英文姐，冇理由唔識睇日期？？
咁鍾意拎啲舊嘢當新聞打飛機嘅

轉飲藍叫

支支好嬲呀

真。內需的時代到了
愛祖國，用國貨

康師傅百事終成最大贏家

[發爛渣] 亞裔女搭地鐵突遭白人男湊近 下秒對方「掏槍」對她噴尿

唔好燈

大陸人係飲百事多過可樂

金拱門會唔會唔再賣可樂？

百事七喜：我最期待的畫面

中国人去到外國淨係識得買名牌，唔了解國際關係，明顯可樂段statement 好溫和，比下台階兩邊，中国人就戰狼上身，咪只會令外國想扮睇唔到都唔得

飲到糖尿都似...

飲營養快線

外資都係做下戲拎下光環，然後繼續食人仔，最慘中国以為人地認真，即刻戰狼上身

支那人已經覺得係反中了

可口可樂收皮

大陸人冇得飲可樂
咁返嗰啲乜撚嘢甜醋

飲怡寶

就係咁先正
中國唔明白美國的政治正確文化
結果由講變咗真做

飲百事

飲黃河水啦

Push

香港歸類中國...
中共惡意同hker攬炒

兩年前 我地好似咩都唔食得 咩得唔買得 班藍絲 五毛笑鳩我地 今日佢地真係碌柒 iPhone唔買得 H&M Niki唔著得 可樂唔飲得 Netfilx 奧斯卡都唔睇得 要罷乜罷乜 佢地仲難過我地

係啦，外資講完就算架啦，
中国而家戰狼，即係向外資逼宮，人地政府、選民點都會再跟進逼外資，中国真係最叻小事化大

突然咁多企業一齊出聲

要飲康師父，農夫山泉

都無講新疆 啲小粉紅當睇唔到

12/28/2020 old news don't push

支那有農夫山泉

所以其實就係要咁樣夾啲左膠
屌佢哋我哋自己圍內屌啦

yes.... 無奈

我發覺好多人鍾意突登post啲舊聞引人打飛機

制裁

可以减肥了。

台灣話既係賓州

即刻入兩股支持可口可樂

老實講呢篇聲明同跪低根本無分別，唔明你哋d人高興d咩

20 幾年前有老翻可樂，叫「可日可樂」。

上面鍾意飲百士事

上年既事

連登仔唔識英文。。連人地個聲明講乜都唔識睇就打飛機。。

政府逼

咱們喝加多宝的

唔理啦見聲明j左先

內循環?

但成班友打晒飛機咁
應該見到咁多英文就skip左冇睇內容

內容冇睇曬就打飛機 仲以為上緊大陸論壇

強國好似飲開百事

其實個statement好虛

百事出唔出？
百事出埋係咪要飲白事可樂？

國企唔計

PR

SO WT,國民可飲尿吃精
仲好免費既

你方支那人又會睇內文咩

見到Xinjiang就起鋼嫁啦

lunch飲可樂先

咪就係 仲同人地兜

你哋不如睇完份聲明先
你哋唔睇打晒飛機同毅進仔有咩分別

等睇比人發大之後
啲人四處去破壞有可樂賣嘅地方

.

之前哥單be less white而加點？

左膠齊鬥左岩架la

真，成篇係度避重就輕乜都冇講，連登仔都可以J五頁，連登係咪開始小粉紅化

都唔知咩糖黎

王老吉

真呀

中國人飲沙士

教埋你d小朋友點睇PR文
呢d無重點嘅文要睇嘅唔係佢寫咗乜，而係睇佢無寫d乜

佢話集團一向都有審視同埋ensure full compliance，包括中國。
<-小朋友睇到呢句就打哂飛機

事實上重點係佢無講到出口（而稍為有腦嘅人都應該get得到）嘅下一句：『不過中國睇嚟係無違反compliance嘅』

支那點可以再幫襯外資
支那狗應該再強硬啲，唔準再賣可口可樂

依到就係連登

認真便輸了

可樂廢老先會飲
利申、飲開道地

肥仔水

歐美都歸邊了
隨時被罰幾百億美金 比著我都唔制啦

其實呢啲人就係幾個月前所謂deep state

而家DS居然同支那開拖

deep yellow?

依家比人定義種族滅絕，為左14億市場 放棄60人嘅市場？

尼克遜訪華就係帶可口可樂而家冇得飲，真係去返鎖國年代

本第有用緊新疆野定提醒啲suppliers

我已經向超市大手買入coca cola

照抵制

白事可樂

蟈人不飲這一套
(內心: 仆街, 唔想飲康師父呀)

草都無得食
食泥啦

無得飲疆檸樂

TD 叔

飲開百事

有咩問題，支那大把假可口可樂

大辱華時代你揾條醜華裔女拍廣告都比支那狗話辱華

中国人就要飲王老.吉

可口可樂同好多牌子cross-over出衫

連鎖反應
令我諗反起Donald Trump當日俾人連環杯葛

LESS WHITE

得罪可樂公司

唔識英文
有冇手足幫手翻譯

點解突然咁多公司發聲明
咁大盤人民幣生意
真係唔含???

推 一陣就飲可樂

快啲放上微博
杯葛可口可樂

等睇你俾人話左膠敗登fans

又真係估唔到班商家都會挑十四億機

h&m嗰個都係舊㗎喎

仲有娃哈哈可樂

其實似係阿拉斯加俾美國佬反枱
拎完句中国乜乜乜打完飛機，依家咪小學雞咁翻舊帳搵野杯

中国人不吃一套
也不喝可口可樂！

國產汽水 好似北韓咁

快d

呢啲喺可口可樂係香港嘅品牌
大陸嘅唔係呢啲?

正...咩外國野都冇得用

唔係 佢地話可口可樂係查過新疆無問題所以唔算

大陸好似飲百事可樂

你咁樣啲黃衛兵又hang機架啦

可樂唔係太古集團咩

睇原文被帶偏
屌你老母仲膠過歷史性文件

飲百事lor

人大左鍾意飲百事

比美國強力部門威脅

佢地係最早入中國個批外資
個時 應該大部分都係中外合資

支那嘅政治正確就係將一切視為外侮

咁侵4年已經走咗一個路程

仲有豬肛汽水

可口可樂都無得飲轉行食草

中國人食咩野可樂
飲王老吉架嘛

支國：唔怕有百事

巴菲特好嘢！

蘋果發statement 未

飲開可口可樂

咁Trump呢四年（由其係後兩年）係將成個國際外交嘅規距（至少美國係）改晒

鍵盤黃絲？

Coca Cola反侵都咁話
我今次撐Coca Cola

支那人鍾意童子尿

你以為成個大陸無人睇得明篇聲明?

誰要喝你ma的資本主義廢水?

輪到我地幫襯了

原來咁多係可口可樂旗下
最鐘意Qoo

我是入來睇幾時跪

啱啱刷完牙
嚇到我宜家即刻啪翻罐先

有 營養快綫

仲有營養快綫

飲完可以做白事